# Map Creator: Note to pull a Tile all over the Field you need to:
#	1. Place a Unit
#	2. Press on the Unit Image !!Important!!
#	3. Pull throw the scene to place many Tiles
----------------------

Tiles:

Tag:		Tile:
PL			PlainTile
WO			WoodsTile
LD			StreetLeftDown
LR			StreetLeftRight
LU			StreetLeftUp
RD			StreetRightDown
RU			StreetRightUp
UD			StreetUpDown
TD			TIntersectionDown
TU			TIntersectionUp
BV			BridgeUpDown
BH			BridgeLeftRight
B0			BridgeUpOpen
B1			BridgeDownOpen
B2			BridgeMiddle
WT			WaterTile
MO			MountainTile
C0			CoastDown
C1			CoastLeft
C2			CoastLeftDown
C3			CoastLeftUp
C4			CoastRight
C5			CoastRightDown
C6			CoastRightUp
C7			CoastUp
CA			CornerLeftDown
CB			CornerLeftUp
CC			CornerRightDown
CD			CornerRightUp
RV			RiverUpDown
RH			RiverLeftRight

ClassTags:

MO			All Mountaintile
WT			All Watertiles
ST			All Streettiles
RI			All Rivertiles
PL			All Plaintiles
WO			All Woodtiles

Units:

Tag:		Unit:
NU			No Unit

Empire:
IE			Stormtrooper
ME			Scouttrooper
TE			ATST
KE			Imperial Artillery
AE			AntiAir Empire
FE			TieFighter
BE			TieBomber
CE			Imperial Dropship

Rebels:
IR			Rebel Soldier
MR			Rebel Grenadier
TR			Rebel Tank
KR			Rebel Artillery
AR			AntiAir Rebels
FR			X-Wing
BR			Y-Wing
CR			Rebel Dropship

Prefix:		Meaning:

I			Infantry
M			Mechanized Infantry
T			Tank
K			Mobile Artillery
A			Anti-Air
F			Fighter
B			Bomber
C			Battle Copter

Postfix:

R			Rebel
E			Empire

Map Format:

HEIGHT:WIDTH;
TILE_TAG,UNIT_TAG;TILE_TAG,UNIT_TAG;

Biggest Possible Map: 26:20

Example:

2:2;
PL,NU;MO,NU;
WO,TE;WT,FE;
